6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

請咁多位泛民主派好自為之

講政治倫理，你出買咗本好派咁耐， 就算今次本土派玩返你轉頭都理直氣壯

難得今次好多本土派都放低以前嘅仇恨行出嚟， 過埋呢個post， 喺投票日之前我都會暫停再攻擊泛民

預期搞咁多小動作，講邊個係鬼邊個係五毛

不如投放多啲時間準備聽日，執齊裝備好過啦

記住:

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

建議補充:
要衝就一齊衝，千祈唔好落單

有兄弟畀差佬拉走，記住群擁而上唔好畀佢單獨被拉走

收到

記得聽日聽一位巴打講，冉錫紙包住證件，盡量唔好用smartphone

換鞋都好重要

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

不傳耳語，不搞抹黑

有乜分爭，遲啲先討論

隊冧咗共產黨先

請廣傳

推

早啲休息

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

擋警棍記住交叉手， 直接扑落手臂會斷骨

還拖嗰陣唔使咁就力

不過都係嗰句，對面未喐手，我哋千祈唔好喐手

睇嚟應該可以暫停屈毛行動

衝或者唔衝係個人意願，唔需要互相指責

表態都係

幫推

Pish

可唔可以解釋下,
1. 落單
2. 篤灰狗

落單啫係話沖就唔好一個人沖， 假如有其中一兩名示威者畀差佬拉走， 其他手足就要用人數壓制警察，避免示威者被捕

篤灰狗你點都避免唔到， 盡量用口罩面具隱藏身份